絲打入 點解女仔普遍黎講都係多野講？

話說早排比女飛
之後多咗機會同啲女仔出街食下飯咁，點解幾個都會係咁講講講 講自己野講唔停 聽佢講仲多過自己講
唔係話唔好，只係想知係咪普遍女都係9upper
利申 鐘意女多野講多過靜
正評 : 係啊我係9upper
負皮 : 我好撚靜唔出聲

我好靜

有野講咪好，有d好似自閉咁

呢樣真 靜真係仲難handle 要自己揾野講之後個反應係 嗯 係啊。。。

我比較慢熱，熟先多嘢講
但好多女係熟唔熟都鳩up 一餐
好似停唔撚到咁

估唔到負皮多啲。。唔通係我好彩 遇親都係多嘴妹

巴定絲？

你就好有女同你行街食飯

我女朋友算係比較安靜果種
而家d女真係好撚柒多野講
仲開放大膽過男人
有時都頂唔順

多野講咪好
佢唔講野諗話題諗到你
幾個字到一個鐘都還好 要你諗幾個鐘

如果得單獨相處，我接受唔到dead air ，會不停講
但一堆人一齊，我就會係度陪笑，驚講錯

Agger 都係鐘意啲多野講嘅女仔

單獨不停講係咪即係會格硬揾話題 同埋你遇啲男仔係咪都係少野講多。。

係嫁，但起碼冇咁尷尬嘛
正常啦，毒絲唔係試過好多次同男仔單獨相處

我都係會不停講
1. 我地好唔熟頂唔住dead air求其搵啲野講
2. 我地好熟我咩都想同你分享

第二個問題想問
女仔會想男仔聽多啲定調轉想男做多野講個個

同你一齊咁多野講都係好事 俾下反應
聲都唔聲個啲就
如果次次出街都諗幾個鐘話題真係無下次

想你俾到個佢覺得啱聽嘅答案或者回應

通常都係講自己睇法

女朋友好外向健談
但我毒撚性格唔鍾意講野
佢成日問點解唔講野 好似唔想理佢咁
有時逼到我好辛苦

因為男性腦同女性腦構造唔同

男朋友同我都好多野講
基本上除左嗌交唔會dead air

我同我ex都係咁，有時唔係冷淡只係真係唔知點詳細應佢

鐘意d唔岀聲個樣cool嗰d 我就可以瘋狂講野搞爛gag引到佢地笑，嗰下滿足感好大，但當個女仔唔再cool俾我d爛gag感染左開放左自己之後就覺得佢地唔再吸引 媾女媾到一半成日都覺得厭左會自動放棄

利申:口水佬好多野講

樓豬一定好撚靚仔，約到咁多女出街食飯

講真 如果出到嚟無好感嘅 就算平時好撚多嘢講都唔會好想應你

佢地唔會明白有時有啲時間 唔係唔開心 但真係唔想講嘢想靜一靜

我都想同所有人都有嘢講
對住啲唔熟嘅就唔會出聲
對住熟嘅就好似痴線婆咁不停講

巴打我都好想做下口水佬

唔靚仔唔高 只係正常樣正常高度 係識少少flirt女咁
唉散咗好撚sad先要不停揾人分自己心

對住有興同冇興嘅異姓係咪都會唔同

其實唔係 我係對女仔先會咁
對男仔個個都係好傾得埋 本身都男人性格
可能對啲唔熟嘅女驚講錯嘢比人背後講啦

勁多野講
除非我覺得對方太悶/相處太尷尬 正正常常可以都雞啄唔斷

呢種性格先受男仔愛戴 男仔頭嘅女仔 大愛

通常都好靜，因為諗唔到話題

想問下健談嘅巴絲你哋係點諗啲話題出嚟令個對話唔會出現dead air

啱㗎啦 男仔就係鐘意女多野講過佢

根據經驗 啲女係會講自己野講到開talk show咁 例如講下返工啲八婆點點點 邊個fd好撚仆街 上個ex點衰格等等

唔係掛
死魚咁好無癮喎
真係百貨應百客

你肯講我就肯聽

估唔到嘅係 負皮會領先咁多 我錯了小弟見識少

慢熱型
熟先會多野講仲要係bilibala果隻
唔熟果啲就好正常咁講幾句

好多女仔其實只想搵個樹窿聽佢講野
唔洗俾意見架
得閒點下頭表示你聽緊就

咁當然你要唔乞個女仔憎先會有咁多野講

我都算多野講，但我次次同男朋友出街都係佢講多過我講

男仔會唔會覺得大家都冇嘢講好尷尬
有時同男朋友冇嘢講 大家唔出聲係到行
我又覺得冇乜嘢 想知男仔會唔會覺得好悶

講緊單對單個隻 好多時女會比男多野講 我覺得

絲
借男友ac
估唔到男人會鍾意咁煩嘅女人

啱啊 有時我聽完之後加自己睇法同意見會比佢閘住 叫我唔好嘈住聽佢講埋先

都幾好啊 有時大家可以抖下又唔會兩個靚哂
我之前同ex就佢講多 當我講個時通常就講重點個part就算 同埋我比較少講自己野比人知

如果男女朋友就唔會尷尬 普通fd嘅都會 所以同靜嘅女仔一齊我都會r野講 不過可能就冇乜機下次再約佢

多野講
但要幽默風趣講到自己有興趣聽嘅野 唔好講埋啲廢話 會唔撚想贏

應

女人好鍾意嘈交 講左啲咩自己參透下

勁慢熱
熟唔熟都好少野講
除非有相同興趣可能會講多d野

同fd一興奮就會好多嘢講
同大聲 次次諗返起都好後悔
但平時就好摺 唔會主動講嘢

講多啲

後悔啲乜 興奮講野冇問題架喎

我會不斷講 因為好驚死空氣

好多都係呢個reason

熟左會互動多啲 講多啲嘢 都唔算有dead air既
有啲女仔講野ak47咁 我會聽到頭痛
一黎煩 二黎唔鍾意接收咁多資訊

驚嘈到其他人 同埋有時會重複講兩次
講完先記起啱啱講過

樓主做乜冒認以前既我

我係偏靜嗰種女仔

真係多嘢講咩

通常都係講撚到我無得講
我覺得怕醜個d cute d

啲女唔在乎你聽到幾多
佢哋淨係想不停講

睇下對住邊個啦

以我經驗
通常多野講 諗到咩就講咩
未講完上個topic就落下個

我怕人煩多過dead air

唔熟就好靜
熟既話會9up唔停

我好靜
對熟人先多野講

有啲女仔愈緊張講得愈多 唔講野怕尷尬
有時會前一晚諗緊一堆話題旁身
平靜女除外